( Show Blocked User - stevefan1999 )

負皮嗰條友一定係stevefan1999

仲有quote佢果啲on9

未block但睇唔到佢啲Post

佢做左啲乜